想做個完美既女友

想做到有求必應 即使我幫佢解決唔到都想比佢知我個人會係到 但係實際上連佢想要我做咩都唔知
想佢鍾意我多d 可能因為我其實一直都唔係好信佢係鍾意我 講過話要信佢 但係心裏面始終有d猶豫 不過又唔想講 覺得係自己未夠努力 咁屈住覺得自己好on9 我可以點

婊你老母

搵佢傾